我過得一啲都唔好

我真係好掛住你好想再見你
我仲好想同你拖手抱抱同錫
點解你可以咁狠心
點解你可以早兩日同我講完將來
兩日後就再都唔要我
到底點解

又黎

唔講以為自己開左個post

語言偽術

聽下咪算

我同你差唔多 早兩日 開開心心出完街
轉個頭突然同我講冇感覺
但樓豬你要明白 有啲嘢唔係冇原因就突然分手
好大機會係日積月累嘅問題而導致
當然如果係識左第二個 又衍生第二個問題

認同，我同另一半都面對緊呢個情況
佢又係不停問我點解話唔愛就唔愛。。。
但我想講唔係一時三刻，係不斷累積繼而爆發

same
兩年半了
一個禮拜就變

愛情冇得死纏爛打

放過佢又放過自己啦。。。

你唔蠢
愛情本來就喺盲目

仍在說永久，想不到是借口，從未意會要分手

佢話要冷靜諗吓仲想唔想同我繼續

男：如果想搵女，就努力工作，參加多d活動識人，買樓買車，自然有女埋身

女：做facial, keep fit, 外貌保持最美麗最佳狀態
擴闊社交圈子，參加多d活動

緊記原則：其實自己一個都可以很開心
低質男，渣男，只想免費叫雞的男人，不要也擺
如果好運有仔埋身，都要搵個有質素同愛自已的人。

都係幾日
但係我預感唔好
乜決定想唔想繼續落去真係要諗？
定係只係我太愛佢

我都好掛住佢

一齊加油

加油～

噤你地多d留言吹水啦
大家一齊陪你地

1）
零零出櫃 —-女
An9ry ——-男
豆大福——-請問你係巴定絲？

好在我上面寫左的建議係男女版都有。

2）其實呢，除左你地冇覺好瞓外，好多香港人都冇覺好瞓。。。。

我解決的方法好簡單，聽輕鬆的音樂，之後食半粒安眠藥，一覺瞓天光

個個都唔好架啦

CLS 以為自己寫出黎嘅

個個都唔開心架啦

我都唔過得唔好
不過我唔會俾佢知

對方都唔再care,比佢知道咗之後wfc嘅反應會令人更加hurt

唉...加油啦

買樓買車就唔搵條女分我身家啦

因為知你冇將來囉傻鳩

唔係
因為呢個人已經唔會再返轉頭
就算自己幾慘都好佢都唔care
我覺得日日叫春無意思
佢都唔會同返你一齊

無呀，我哋算和平分
佢仲話想同我做返朋友添
不過我唔想
明明係佢唔再愛我
拖足我幾個月然後
用埋啲19籍口扮哂好人
我係過得唔好但我無喊
我想keep住呢份「嬲」
等我自己唔好再幻想同佢一齊返
快啲move on

Same 1個月了每日都想死

唔知呢，可能年紀已經唔細
過咗果種喊到死來活去既日子
而家已經睇撚化到覺得全世界男人都係一樣

我會因為自己有能力買樓買車而自豪

非常願意同自己所愛的分享樓，車，生意同財富。

衰啲講句
做定最壞打算可能係對自己最好

每個人都有自己條路要走，
你同你地個EX, 以前的好朋友，同學，
係條路的某一點相遇，並且同行左一段時間

但大家條路的目的地係唔同的，
時間到就要分開，
并且好大機會
在人生餘下的道路再没有機會相見！

（分開果陣係好慘㗎啦，但個個人都會遇到同樣的情況，唔單止係樓主，或另外幾位巴絲，
我同大家都一樣遇到以上的情況）

無論你點諗，你的Ex, 以前的好朋友，同學仔，都會繼續向前行。

你可以話好累，咪暫時休息一陣囉（仲掛住邊個邊個）。休息完，其實一樣要繼續行落去。
唯一值得期待嘅係，前面可能有更好的人和事等緊你地。你地越快行到開心果個位，其實先至係明智的做法

真係人大了
對愛情無咁多ff

我都係喎
仆街佢諗撚咗三個月
最後whatsapp講分手

我今次呢個拍咗5年
其實好撚傷
不過算啦
其實我一早知佢係咩人
一直以來都係我付出
佢幾次出cheat 我都原諒左佢
其實我都知如果佢唔改變嘅話我無可能同呢個人一世
咁倒不如早啲分手
唔好去到大家真係結咗婚先黎離婚

又一個post

證明你哋講緊未來嗰一日，就得返未來最後嗰2日